[尋卡通] 童年回憶夜行蠟筆BB

諗極都諗唔起係咩名
問左好多人都唔知道
內容大概係講有個洋鬼BB
著住初生嬰兒衫
夜晚唔瞓覺
攞住支蠟筆周圍畫
就會去咗第二個地方
希望有巴絲會解答到